港隊30年前已經係紅色主色架啦

根本唔關支那事

右上角 第一眼望落去仲以為係周星星

Push

屌好似

推

著港隊衫 撐自己人！

建國後改穿黑色
再嘈禁埋賭